午。

又係譚

譚正

歡子

good eat

拋棄三哥？

is because no 芽菜

譚啊

man Fa b

好想食譚

弘b我尋晚都食咗生加